休班警員偷拍女督察裙底

28歲休班男警太子站偷拍女督察裙底 遭踢爆當場就逮

港鐵太子站發生偷拍裙底事件，昨日(25日)傍晚6時許，一名男子疑在上址扶手電梯，以手提電話偷拍一名37歲的女子裙底，被對方當場揭發。警員接報到場，經初步調查，以涉嫌遊蕩拘捕該名姓吳(28歲)男子，並揭發他為一名休班警員，帶署扣查。據了解，事主為一名女督察。

案件現交由旺角警區重案組跟進，吳已獲准保釋侯查，須於9月下旬向警方報到。警方強調，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。

啲狗既品味又幾特別

女督察: 耶~~番到差館比你中出都得啦, 點解要偷拍WOR...我叫伙記鎖你番去SM懲罰你先得...

休班警員: 對唔住呀MADAM! 我休緊班, 一時忍唔住先咁做, 最多番差館幫你賴閪補償番, 你千其唔好告我啦...

想屌咪出聲囉任配種嫁嗎依家柒到

都幾得意

點解每次有偷拍10有9都係警察
就黎唔撚洗睇內文，睇偷拍已經知係咩人做

個個差婆男人頭咁都影。。。

Conclusion: This is gay!

休班廚師？休班司機？休班文員？

番差館同MADAM玩制服SM仲好啦...點解要喺條街度攪....

28歲休班男警太子站偷拍女督察裙底 遭踢爆當場就逮

【Now新聞台】一名休班男警涉嫌在太子港鐵站，偷拍一名女警裙底，被警方拘捕，將被停職。

警方表示，周二下午約6時10分接報，一名男子懷疑以手提電話偷拍一名女子的裙底。警員到場經調查後，以涉嫌遊蕩罪拘捕該名28歲姓吳的男子，他是一名休班警員，駐守東九龍交通部，已獲准保釋侯查。被偷拍的女子37歲，消息指她是一名高級督察，駐守投訴警察課。

警方表示非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。

咁先有刺激感

呢個香港變到只有警察先可以制裁到警察

兩隻狗返狗屋扑個野當無數算啦